升key雀簡直就係全世界最擾民既生物

Dllm 叫足成粒鐘都仲未叫完 個種擾民既程度仲衰過d蚊 大媽舞音樂 又無得投訴 又無得殺死佢 要硬食搞到訓唔到 好撚煩呀

除咗搬之外 有咩方法可以對付佢？

擾唔擾得過突襲封區先？

氣槍解決

升key雀

咕姑固笑而不語

我宜家就係俾佢嘈醒左 瞓唔返
屌佢老味

全香港都有，你搬得去邊

哦喔~~
哦喔~~
哦喔~~

究竟點解要係咁叫

春季到，就聽到佢哋返嚟嗌

佢哋都唔會4，5點喺度叫到成街都聽到啦

同埋咕菇固既叫聲係幾好瞓既

長期戴耳塞
佢地唔係可以同現代人類共存既生物

紅燒

麻雀咪仲叫得多

你都on9
人類先係

你老母就擾民
亂鳩咁用啲字

而家咕姑固已經俾Google正名左
幾時到升key雀